慎入！令人毛骨悚然的另類恐怖眼妝

好多人對美的追求是極致，為了靚而不怕痛楚恐懼而去整形的女生均大有人在，不論你接受與否，她們的目的也是想令自己變得更美。但有些另類的化妝師設計了「偏鋒」的妝容，看起來令人毛骨悚然，在筆者看來，算是另類自殘了吧！

所講的是18歲的丹麥化妝師Sofie Petersen，她特別喜歡設計古怪眼妝，每一個眼妝都具有一個主題，雖然具有心思，但這有某些眼妝都相當恐怖，因此都惹來了不少負評，批評她傷害眼睛。

最令人恐懼的當然是在眼白放上飾物的作品，自然也引起不少人的負評。然而筆者認為藝術與嘩眾取寵之間的確是只差一線，而且不排除有些人會為藝術而跟隨，但如果為追求藝術而做出傷害自己的行為又會否遺背本意呢，這絕對是一個值得商榷的地方。所以對筆者而言，藝術應該是會帶出當中的含意和背後的意思，但這些眼妝只會令人感到可怕，難以感覺到當中的意義，藉誇張的眼妝而得到別人的注意，這樣不是一個健康的做法。

除左最尾個個
佢啲環個啲都係吊係眼睫毛啫